[JS3997/JS3040] poly chemical technology 招手區

有冇巴絲今年會入呢科 有咩問題即管問

grad咗可以做乜

咁簡單嚟講都一定係做番啲lab嘅工作㗎啦 咁仲有咩其他嘅話 可能係做公證行或者儀器嘅sales囉

lab同公證行 就算做到manager都無20k
如果一開始疊埋心水做sales嘅話 咁做乜仲要讀大學

呢位巴打咁了解咁嘅 讀緊呢科?

我今年year one 諗緊玩唔玩ocamp好 呢科ocamp係咪好 chur嫁 自問唔係好chur得既人

咁ocamp有好多種嘅 基本分 大o中o細o 咁我估你問係細o啦 咁好唔好玩唔知啦 chur就應該冇大中o咁chur嘅 睇c打點諗啦

淨係想揾翻啲同科人 一齊上下堂 做下gp project 咁我應該join細O？其實我仲有好多問題 知唔知係邊到搞幾時搞 想早啲請假廢時又俾老細屌

Method 1: login estudent --> left bottom corner --> Application Forms --> (AS6) Withdrawal of Study --> Online Apply

Method 2: M core --> Form. AS6 Withdrawal of Study --> Submit to Faculty Office (FAST) TU502

DONE

retake dse

佢就係今年retake

咁你究竟想讀乜春？

thanks